正式進入熊一！

股災了
大家要走趁早

1987年10月19日，轉眼卅年

歷史一直在重演！

跌5百點啫

聽日跌多500

要熊嘅話睇怕都要連跌好多日 大家睇定啲先啦

歷史在重演

人類總是重複犯錯

歷史重演...

美股升百幾點 港女都屌跌
今晚如果美股跌 港女

黑色星期一是指1987年10月19日星期一的股災。當日全球股市在紐約道瓊斯工業平均指數帶頭暴跌下全面下瀉，引發金融市場恐慌，及隨之而來1980年代末的經濟衰退。

一穿二萬八就人踩人

今日又唔係星期一, 冇事嘅

牛3好似未出黎喎

聽日升返一千點喇
驚驚驚點賺錢

牛三左好耐

黑色星期四

大家醒覺未

你條撚屌跌夠未?